[良師益友]入來留低一個伏到仆街既硬件型號

GTR任何一款火牛

inno3D任何一張顯示卡

卡皇wo ichill

GALAX hall of fame

睇錯 型到仆街

kingston

msi
evga

GTX1660Ti

ecs 底版
係咪叫精英？
我都唔記得咗啦

forsa

仆街喇
用緊evga 添

拿拿臨賣左佢啦
垃圾過技嘉

intel x299 同 rog所有產品

我都仆街
用緊lightning Z同m7 x470

amd fx

msi 好伏咩

我display 同底板都係msi

我睇錯左標題，利申msi死忠，evga都無咁癲

7up仁放漏料

30日都未同你計 比我反串下做7喜爽下 知唔知我笑得好辛苦

我都比你嚇到添...
已跟你list內有msi底板
最後原來你攪錯左，我都安心d...

sor
咁我唔再玩野啦

真心sorry

樓主講型號個個都係到講牌子想點

btw intel 7系 cpu

1060 3GB版

7代U都仲擠緊牙膏
係幾個月後Ryzen出場,先迫到牙膏廠係8代U開始扯到盡

amd fx唔係？

fx 全線伏wo

Faildozer就唔好提

兩任ceo都係戇鳩

GTR 足火，睇continuous output 其實唔會爆炸😘😉

i3 7350k

9980XE

任何牌子3TB harddisk

理論同實際係有分別
買GTR火牛，機箱會附有電觸感

i3超上去扮i7

死雞單碟640GB

Inno3d VGA

點解?

壞率高

Aegis ram

4TB最好??

睇commet 係
Wd blue 1tb ,gold線
hgst 線
下低兩隻差dd
Segate dm以外
Toshiba 4tb
呢d最好

買過msi 塊b150i gaming pro
壞咗拎塊Felton 換兩個月都無聲氣
Felton 話msi 寄咗塊仲係壞既板返嚟，再寄返過去就無咗消息
問我asrock h270i 要唔要
垃圾msi

有冇諗過係代理廢

屌，真係要搵機電工程署check吓符唔符合電力條例啦

雖則壞板已經唔岩，但睇落呢個似係f記問題wo...
寄台灣仲要2個月係咪上左船

講開又講B150照計2017到既事。。又話炒過班友。。。咦?講講下諗返起某人個次上黎爆呢間代理咁樣推俾下屬屌，真係如出一轍

因為同期兩塊板一齊入Felton 整，asrock b250 整好咗成個月都未有msi 消息

F記還好啦，啲人都算幾好，肯借板比我頂住做功課
聯強就真係

可能asrock 無咩人買呢
不過咁樣搞 你唔妥msi都合理既

好在一早知香港代理廢買水貨算

果陣玩GS65, 成日LAG機,
LOL都打唔到,
叫F記整, 佢地又9 ON ON 咁,
又話RESET又話換RAM

最後我 FACEBOOK 台灣MSI,
手把手教我TUNE個龍根中心...

問題解決...

真心, 有咩問題, 寄上去台灣,